[
    {
        "nombre": "ALDO ROBERTO FREZ V\u00c1SQUEZ",
        "estado": "Si"
    },
    {
        "nombre": "BASTI\u00c1N FERNANDO ARAYA CHAC\u00d3N",
        "estado": "Si"
    },
    {
        "nombre": "CAMILA IGNACIA GONZ\u00c1LEZ PAREDES",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "CHRISTIAN ANTONIO L\u00d3PEZ FERN\u00c1NDEZ",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "DANIEL BERNARDO UGALDE MU\u00d1OZ",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "DANIELA CONSTANZA MIRANDA MART\u00cdNEZ",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "DIEGO IGNACIO GONZ\u00c1LEZ BAEZA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "EDGARD ALBERT STEVE VEL\u00c1SQUEZ ZEBALLOS",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "ERICK GUSTAVO MILLA CARRIZO",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "FERNANDO ANDR\u00c9S QUEZADA PU\u00d1O",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "FRANCISCO ANDR\u00c9S JIM\u00c9NEZ ALC\u00c1NTARA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "GAST\u00d3N GUILLERMO IGLESIAS ROJAS",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "IGNACIO ALEJANDRO ARTEAGA VEGA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "IGNACIO ANDR\u00c9S SEP\u00daLVEDA CHACANA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "MAXIMILIANO FRANCISCO LUKSIC ROSALES",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "NATALIA PAZ MEZA RAMOS",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "PERSIDA FEBE AGUILERA GATICA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "RODRIGO ESTEBAN P\u00c9NDOLA CORTEZ",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "RUTH ANDREA QUILAM\u00c1N OLIVARES",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "SOLANGE LISSETTE CASTILLO BRICE\u00d1O",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "CARLOS ENRIQUE VASQUEZ COLIMILLA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "CARLOS C\u00c1RDENAS",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "JUAN CAMILO BARRIENTOS GONZALEZ",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "ALLAN ACOSTA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "FERNANDO DE LA BARRA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "HECTOR VARGAS",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "CRISTHIAN BORQUEZ",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "LUIS ABARCA",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "MATIAS BUSTOS",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "VICTOR ACU\u00d1A",
        "estado": "No"
    },
    {
        "nombre": "DAMIAN SASIA",
        "estado": "No"
    }
]